(小甜分享)前半粒鐘發夢醒左,個夢仲記得7成!

真係好日唔發夢 一發就係甜夢
但係好驚險...文可能會有小小長

我記得一開始係有條女搵返我
而條女我係唔記得咩樣
但就feel到好自然係識佢
仲好似係中學雞時玩網戀識
記得佢係特別高大仲係淫底

咁當時我好記得係下午1:30左右當時係望住個鐘
準備同阿媽家姐出門口行旺角
因為我著鞋慢佢地出左門口先
我跟手上,但突然唔記得帶野
開門入返屋事情就發生
一開門見到我提及既果條女
坐左係我部電腦度仲識開我電腦
(仲要有密碼先入得)
(唔好問我條女點彈出黎,我都想知)

條女我記得係好淫身材正
但係係公廁 周圍上人度扑野
雖然無印象咩樣但係條女係正

因為約左阿媽佢地出街
無理到條女 我自己蚊走左電腦舊火牛防止條女再次偷用

條女記得係一直散發扑佢既氣味
我每一刻都想扑佢,但忍住
當我蚊完火牛唔理佢準備出門口
因為當時已經遲哂到
就係果一刻唔記得左條女做左咩

我突然沖埋去條女度禁低佢就入
又錫又插 好似衫都無除
之後經過前半段搞到入自己個房
用盡哂所有花式都未射得出
當然一直keep住好舒服
插到條女好爽 自己亦好爽

之後就快射果陣突然有街坊係我門口叫我做哂唔聽電話
(唔好問我點解無關門...夢就係咁突如奇來)
果一刻個腦先突然間冷靜
想記返去約左我阿媽
係阿媽搵我唔到打比隔離街坊
的一望個鐘已經係5點幾
我同條女講今次大獲仆街
叫佢自己行後樓梯走唔好比人見到

冷靜完著返條褲打返比阿媽
解釋做完明明一齊出門口
走最後但會竟然遲左幾粒鐘...

驚慌之下我醒左
全身出哂汗濕哂
之後飲左杯水冷靜完上黎出post
唔好問點解中間咁多細節解釋唔到,因為夢就係咁跳脫....

唔好問樓主係咪真
因為樓主....就係智障

次回預告

有無夢遺

其實仲有下文但就係完全唔同而且好短...所以無打上黎

無 我都有摸過條j
但就出哂汗...

夢遺唔怕認。
反而我地女仔好少發春夢，就算有發都唔會太大反應。